覺唔覺經濟仲幾好 大把人積蓄夠食幾世

😎

嗰個人唔係你

去donki 迫爆😎